---
layout: "comment"
hidden: true
title: "7861"
date: "2008-11-25T19:46:50"
uploadBy:
- "Triceratops"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo

Ich dachte hier erst an ein völlig falsch belichtetes Bild. Aber
beogen auf IR ergibt das ja eine ganz neue Sichtweise - sehr
interessant.

Gruß, Thomas